太遲先明白返工就係為咗盡快令自己唔洗返工

即係及早搵夠上岸。
細個灌輸你個觀念係大個努力工作貢獻社會，
畢業後返工先明白乜都假，
返工最大嘅意義係盡快令自己退休

所以我好佩服d有錢人。
咁有錢仲返工

有錢人係返工當世藝咋。

有錢人返工是為興趣。

打發時間
唔係好似班廢老係公園捉棋咩

做老細同打工點同

係悶呀朋友

有錢人貼錢返工呀